<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<DesignatorComfortPrisoner.label>заключенный-блядь</DesignatorComfortPrisoner.label>
	<DesignatorComfortPrisoner.description>Обозначить заключенного как средство для сексуального удовлетворения всех желающих.</DesignatorComfortPrisoner.description>

	<rjw_vatgrown_sex_slave.label>Вырощенный(ая) секс рабыня</rjw_vatgrown_sex_slave.label>
	<rjw_vatgrown_sex_slave.description>NAME сделан скорее секс-машиной, чем человеком. На протяжении своего взросления на фабрике, HIS обучался(лась) социальным и сексуальным навыкам для того чтобы удовлетворять различные сексуальные приказы.</rjw_vatgrown_sex_slave.description>

	<rjw_feisty.label>Озлобленый нимфоман</rjw_feisty.label>
	<rjw_feisty.description>
		NAME прибывает в колонию как завоеватель, исследуя недавно присоединенную территорию. Вы пытаетесь сосредоточиться на своей работе, но HE не позволит вам.
		«Я слышал, что ты сказал обо мне!» HE обвиняет. Вы ничего не сказали об этом. HECAP это знает.
		"Хочешь сразиться?" HE бросает вызов. Вы уже знаете, что это означает: несколько минут игровой борьбы, а затем вы берете ЕГО, или, если вы колеблетесь, он берет вас. \n \n
		Хотя c NAME может быть трудно ужиться, вы поняли, насколько он практичней, чем другие.
		Вы объясняете HE: «Вот это, должно быть там» или «Эти люди пытаются убить нас, поэтому давай сначала убьем их». HECAP слушает и делает то, что нужно.
	</rjw_feisty.description>

	<rjw_curious.label>Любопытный нимфоман</rjw_curious.label>
	<rjw_curious.description>
		Поднимите защитную пластину и поместите привод в паз C. Выровняйте стержень вверх. Нет, этого не достаточно, все должно быть идельно. Теперь поместите чип JC-444 на место. \n
		Припаяйте оранжевый провод к выводу № 16 и полосатый провод к выводу №5. \n
		Внезапно, появляетя HE. Вы не удивлены, увидев NAME, вы просто не слышали как HE подкрался(лась). К этому ты уже привык. \n
		Вы продолжаете делать свою работу в тишине, когда HE нависает над вами, HIS большие глаза фиксируются на быстрых, ритмичных, расчетливых движениях ваших рук.
	</rjw_curious.description>

	<rjw_tender.label>Нежный нимфоман</rjw_tender.label>
	<rjw_tender.description>У NAME очаровательные глаза, его голос мягкий и сладкий. Благодаря своей предыдущей работе медсестры, HE очень хорош в ухаживании за людьми.</rjw_tender.description>

	<rjw_chatty.label>Нимфоман болтушка</rjw_chatty.label>
	<rjw_chatty.description>Не существует более болтливых людей, чем NAME. HECAP имеет гибкий язык, острый ум и горячие губы.</rjw_chatty.description>

	<rjw_broken.label>Сломаный нимфоман</rjw_broken.label>
	<rjw_broken.description>
		Возможно, NAME перенес некоторые ужасные вещи, он выглядит довольно истощенным, и никто не хочет разговаривать с HIM. \n
		HECAP немного живляется, глядя на некоторые вещи, похожие на стержни.
	</rjw_broken.description>

	<rjw_vatgrown_sex_slave.stringA>Секс Рабыня</rjw_vatgrown_sex_slave.stringA>
	<rjw_feisty.stringA>Нимфоман</rjw_feisty.stringA>
	<rjw_curious.stringA>Нимфоман</rjw_curious.stringA>
	<rjw_tender.stringA>Нимфоман</rjw_tender.stringA>
	<rjw_chatty.stringA>Нимфоман</rjw_chatty.stringA>
	<rjw_broken.stringA>Нимфоман</rjw_broken.stringA>
</LanguageData>